聽JRock班人死晒未？

未掛 不過少聽咗好多 近嚟有咩正嘢

仲未死

少聽咗，而家聽Stargazer多，日本唔少幾出色嘅band

我以為全部轉晒聽韓

我最近聽既jrock...........都係個堆四十歲阿叔
最新訂左laruku don't be afraid single

有咩正野介紹先

one ok rock計唔計

以前計 依家要諗諗

我仲聽緊BO0WY 同 冰室京介丶布袋寅泰

我都就死

Jrock界既大師兄
呢排聽咩呀？

可惜冇布袋

山本耕史扮布袋同冰室好似架

等我留意吓先

9mm parabellum bullet 呢？其實我覺得好正

死唔去

Xjapan計唔計

原來你都過埋黎

Band-Maid

你好 好耐無見

請出招 我都想聽新野

Band-maid > silent siren > 好紅個隊

計既 不用分那麼細

呢排鍾意聽my first story

未死

蘑菇帝國

主唱係oneokrock taka 個細佬?

自從 35xxxv 後就唔係了

陰陽座世界第一

呢排好似無咩聲氣咁

Laruku
好掛住佢地
不過都好耐冇睇佢地啲動向 都係你講我先知佢地出新single
最近聽返Versailles 同己龍啲舊歌

出咗新歌嘛... 仲新唔新？

PTP出Box Set好想買
但成二千蚊

Yes.style都幾似

同埋有冇巴打有聽Coldrain

其實幾正，近排俾佢地吸引左

25週年都無tour消息
Versailles 我都有聽

一陣聽 我鍾意陰陽座多過和樂器 女聲黎講

Coldrain計唔計？

又話復出啦喎versailles

和樂器太pop 如果真係聽我寧願聽華風月 不過就應該唔算係rock了
佢地都好似有rock啲嘅分支 叫黑鴉組crow class 不過就係得嗰幾隻佬
不過都係陰陽座正啲 風同雷loop咗我幾耐

Hyde仲vamps緊邊得閒理laruku

YOSHIKI岩唔岩你？

唔好咁講
我相信好快有公佈

買左blk d

saisai算唔算jrock

Laruku

唔係仲tour緊咩 不過vamps都正嘅

同樓主個名一樣係歌名

仲聽緊90年代視覺系舊歌

有聽 幾鐘意首missing you
不過細佬感覺太細同mk

我都有聽佢地舊歌, 新歌無咁激唔夠正

Babymetal算唔算

Luna sea

30號出新Album

巴打你個名已經出賣左你
無錯新歌唔夠力水

其實我都唔係睇左好耐, 大約幾個月啦..
但miss 左年頭演唱會覺得有d 可惜
新歌無左以前d 激情 希望入左歐美市場, 會轉返曲風

係

Lynch

都要買 珍藏黎 而且入面有咁多野

係 聲都似 但one ok rock愈黎愈pop了…

屌你咩咁都mk

好開心見到虹飯

Coldrain
今年1月去左睇佢地live

好難啦 新歌講個d咩一夜情個d 好低俗啊 同歐美pop冇咩分別 冇哂本身獨特既特色
以前舊歌有種日系、熱血同激勵人心既感覺！
我最鍾意首kimishidai ressha 亦都係我第一首聽oor既歌
我個陣好頹 上高登見到有人推薦呢首就愛上了
係佢地扶返我起身
依家佢地偏離哂原本風格其實好失望

大鑊啦佢地⋯

勉強都算

我係shu-metal

聽聞為左入歐美市場先轉歐美pop
我第一首聽即係愛上既係nothing helps
日系、熱血同激勵人心既感覺<-- 好同意

Btw kimishidai ressha 係我第二首飛佛

不過虹飯大把 雖然都開心

Tokio 宙船